---
title: CONCLUSIE OP3
date: 2018-03-30
---

### Vrijdag 30/03/18

Deze periode heb ik mijn feedback van vorige periode goed verwerkt en daar op 
ontwikkeld deze periode. Ik heb deze periode veel geleerd. Ik wil na mijn 
feedback van OP3 weer nieuwe leerdoelen opstellen om zo de laatste periode van 
dit schooljaar juist af te sluiten en dat ik alles gehaald heb volgens norm. 
Ik vond het middelmatig tussen het team gaan. Ik hoop dat we volgende periode 
daaraan verder gaan werken.  We weten wat ons daarin te doen staat. En zo hoop 
ik ook veel betere resultaten te krijgen met deze groep in OP4. Gelukkig is 
deze periode alles met mijn blog bijhouden wel goed gegaan.